立法會議席幾時變左欽點產生？

點解之前討論特首普選，會有人期望中共會畀"民主"香港？

好彩冇過到，佢連面具都冇得戴，根本中共想行就係相反，你講句希望做D依家基本法冇嘅野、市民話事之類，見你有D勝算分分鐘又可以last minute DQ你！

有冇諗過，如果本土或者其他民主派連參選都唔得，佢哋真係連電視機同新聞都唔洗出現，最後得返少部分80-90後仲會上網睇下咁。D 00後同其他人就只會睇CCTVB間中抹黑，其實真係好恐怖！

上次入閘篩選開始
不過班人扮瞓
有班人為搵食供樓